poly speed 畢業同 poly 畢業分別大不大？

老闆高層 hr 會識分辨嗎？

香港同中國香港分別大不大?

唔大
一樣都係屎

中文大學vs 中文大學（深圳）

非三大視為垃圾

唔識分

speed＝快d, 即係做野勁d

完全一樣，無分別，大家都係polyu人

你都係想人咁答啫

D老板唔會識睇 d人一樣當你poly grad,
Poly又唔係好勁 所以多個speed都差不多
無人會理

兩個情況都唔同

冇分別 hku同hku space都一樣

Speed 都係 poly 搞的，speed 等於 poly 的一個學院

Space 有搞 degree 嗎？

個腦細智商同你差唔多咪唔識分

個名係呃到人嘅，但唔好呃埋自己

一個係太空讀hku，點都後者勁啦下話

根本有無分別你自己知
問嚟把撚
你入到poly degree會唔會走去讀speed?

屌底已起
樓豬係鏗哥分身黎
屌你老母

Speed 快D
更加犀利

自己心知肚明啦

咪當人弱智先得嫁
聽過老細一黎就問你係top up定degree

華為 mate 10 pro 同 mate 10, 邊個勁d , 自己諗, 多個speed 字威好多啦

只是換湯唔換藥而已

唔係專科咪都係揾果啲工